[月經] 結婚與埋單的分別

有鑑於好多巴打都唔清楚兩者分別 再宣傳下結婚同埋單的定義

結婚(Marriage)定義係女方結婚時係處女或者除左新朗外無同其他人做過愛

埋單(Bill, please)定義係女方結婚時非處女而且同過兩個或以上嘅男人做愛

補充一點 我只係講出個定義
如果無得揀男士只能幫人埋單

男士有得揀緊係想結婚

呢個post 只有 未食過處的男士,老婆處唔係自己破的男士, 臭西會負評

咁男人唔係處而又同過兩個女人做又叫唔叫埋單

香港女人有無同香港男人求婚?
見好多人都係女逼個男嘅娶佢

如果女人會跪地同個男求婚, 俾酒席錢 有樓有車
咁個女人要求個男係處或者可以諗下合唔合理

屌你屎忽

我只係講出個定義

樓主中point

食過你老母個處

如果個女人係處
男就要求婚, 俾酒席錢 有樓有車
做唔到既男人唔配結婚 去埋單啦

我只係講出個定義
如果你咁講會令你舒服d 你可以繼續

no problem

證明咗女仔唔係處
個價值直線下降
唔配有好男人

如果破處個個係老公就無問題

咁結婚時非處，只同過一個男人做愛呢?

如果個個男人唔係新朗 已經唔符合結婚定義 即係埋單
如果個個男人係新朗 當然係結婚

咁要睇佢同唔同你做

有得逼？最多分手姐
唔通殺左我咩

如果個個男人唔係新郎而新郎冇同過佢扑過野

咁會係咩？

埋單
下次會寫埋呢個condition

有得逼 年中聽唔少
唔一定攞你命先係逼你
俾精神壓力你已經好困擾

香港只有埋單

你地班純情小處男幾時搵個好男人嫁左佢
好撚煩

利申返先
處女 但絕對唔畀樓主食